心理戰術-為21號做準備

麻煩各位係街見到警車，唔好怕醜

舉起大家既中指，指到架車轉彎走為止

營做四面楚歌，等前線認清警隊而家係過街老鼠既事實

推

沮

沈默抗議警暴

對方亂放風想我地亂，我地都要打心理戰

於於

了刷劇

不于于于癠癠霽

小了分

臺好

PUSH

push

毋忘612

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

Hb

Bibb

Hbbv

Jjsjs